﻿Ist das „System Brentano"
zusammengebrochen?

Über Kathedersozialismus und alten und neuen Merkantilismus

von

Lujo Brentano

'or an

&

Professor an der Universität München

/** ''*-'**■*

A

U»

n

Berlin 1918
Erich Reiß Verl a'g

A

o